我預言經過今次武漢肺炎西方班白人會更加祟拜支那！

想白人憎支那？不會的

班垃圾只會怨恨自己政府做得差，崇拜支那有成14億人都可以控制到疫情好勁勁

而且有中共不斷Spin 開，控制言論風向話中共係救世主

白人大多係政治white trash ，唔好有咁大期望

唔想嘅就加入國際戰線啦各位鍵盤戰士！

香港沙士模式國際版

同意